點樣喺一個月內溝到個男仔

個男仔都好慢熱 我哋有共同圈子，都多機會見面（但好少有交涉） 之前有互follow但呢幾日先真正識咗
我撩佢講好多次嘢 而家佢開始會撩番我講吓嘢
但佢成日都同啲兄弟一齊 好少一個人，又完全唔狗公，所以身邊都係男仔多

點先可以突破而家嘅關係再進一步？

P.s. 一個月係因為我會離開呢個圈子，到時好難成日見，所以要起碼發展到會私下傾偈/約

約佢去做運動
做完成身大汗自然要沖涼
喺更衣室

未熟到咁 而家係一班人咁識咗佢 有個group咁

This

硬係有啲人將啲嘢講到係gay就覺得自己好風趣

PM佢問下佢野/講下八卦
開左個頭就得閒撩下佢講無聊野,食咩啊做緊咩啊
跟住voice message
跟住可能打電話
跟住約出街話咩要買野送俾XXX,一齊揀

除咗一個月期限外, 同我條女倒追我個情況一撚樣.

我唔知你個圈子係咩啦, 如果有D同個圈子性質相似嘅活動, 大膽D單獨約個男仔出來試水溫.

照下鏡 望下自己身材
你覺得ok咪問下佢覺你o唔ok

除衫

既然有計傾
咪正正經經約下行街睇戲食飯
肯咪得 唔肯咪算囉 死心放棄
反正你而家個目的都係想一個月後重有來往
試下先囉 得果一個月唔好再諗咩邊個主動喇
Keep到有來住先再諗點溝啦

我有覆下ig story
但佢算幾有內涵同諗法嗰啲 唔係吃喝玩樂傾八卦嘅人
關於個圈子嘅正經嘢我又了解得唔多
所以難啲開到可持續嘅話題

咁講啦 我同佢唯一連繫就係個圈子
最近就喺圈子內再有個小圈子（啫係我哋個group）
因為都係好大圍 所以好難單獨去發展
好易俾人發現同俾人講

多啲聊佢傾計
佢講咩都笑
慢慢再加啲身體接觸 打下拍下咁
講多啲自己啲私人野

毒撚好快中招

即刻除衫上床

我哋玩first impression 佢投我最似收兵娘娘

突然約單獨出街太明顯太唐突
我而家甚至未同佢有啲咩texting 純粹喺個group見面時會講到幾句
同埋佢都幾被動，又痴住啲兄弟，如果貿貿然approach佢真係太明顯，會俾所有人講⋯

垃圾

佢真係a0 但其實好高質，啲女first impression都投想同佢出pool
佢而家有時會笑吓我咁 我都會打吓佢手臂
但私底下真係冇咩互動
我哋個group又過咗個活動 唔會成日見到咁多

俾人講又點？駛佢地同意？

is

On9仔你主動搵人
人地就知咩事啦 問乜柒

你明唔明一個成日痴兄弟 又對女仔唔會好主動嘅人
點會想俾人講俾人傳？ 如果俾人講佢肯定疏遠我算
因為而家同佢真係唔算好熟

send祼照比佢 唔受既話一係你gay一係佢gay

你地幾歲？

唔知你地幾大 識幾耐 識唔識佢d兄弟同埋咩圈子真係難講喎
有時比人傳都係好事嚟嘅
佢更慢熱更遲鈍都知發生咩事掛？
同埋你個一個月後離開係唔會再見？
咁就算比人講都冇所謂啦

除非你好樣衰或者有性病 如果唔係有咩衰野講

點解要怕人講
點解要怕其他人眼光
如果你想得到一樣野你就必須要全力去追逐佢
唔好等到緣份或者機會無左先黎後悔
愛情依樣野好睇時機
唔好令將來既自己後悔

你上黎連登問
就已經好錯
你身邊冇fd識溝仔？唔問佢地先？

二十左右 我大過佢兩年但佢個樣大過我起碼兩年

咁當我冇講過
姊弟戀冇好結果

主動咪得

女主動都唔得一係gay一係你好撚豬

係hall呀 所以其實所有人都會知其他人係邊個
但同會真正識真係得幾日 而且唔算熟

上得黎連登問都係冇咩自信架啦

我覺得佢都好怕俾人抽水好煩嗰啲人嚟
佢同女性都保持幾多距離下 所以先話完全唔狗公 好清高

怕依樣怕果樣我係你就算啦

慢熱要慢慢了解啦
人地有興趣就會主動搵你

最弊係 佢哋成班人誤會我同佢其中一個兄弟有啲嘢/佢兄弟想溝我

如果人哋對你有興趣 唔洗你去溝佢都會溝你
咁你覺得佢對你有冇興趣呀?

想催化件事 不過我都係咁做緊 冇做得好出面 好慢好慢

約佢出街

我覺得冇 但唔抗拒我 始終同佢唔熟 佢又誤會佢兄弟想溝我

唔可以直接攻略咪試下由班兄弟入手
睇下佢鍾意咩類型阿 點睇自己
自己評估下 覺得有機咪試下進攻下囉
你講得住hall姐係重有機會見到
搞得掂班兄弟就唔洗理個一個月問題啦
佢群得咁埋班兄弟 你搞唔掂佢地都唔洗諗嫁喇

咁你更加要主動

佢群開男仔堆, 就算覺得某個女仔唔錯, 都好大機會唔敢去馬

你係咪睇開日本D暗戀曖昧漫畫太多?
現實係暗戀永遠唔會得米

曖昧是最美好 一齊左就咪撚FF太多喇

贈你四個字
投其所好

面皮薄冇計

呢個真！
所以我有主動撩佢講嘢同覆佢story
我唔係介意主動，係唔想都未係好熟就係咁approach佢會嚇親佢

佢動靜皆宜 打波 sports team 小提琴 游水 讀文科
我唔做運動讀理科

讀文科 出到嚟好大機會乞食 之後就比你飛咗~

私底下定成群人果陣?

你地呢D靠成群人先見到面嘅關係
如果你唔私底下搵佢, 都好難可以熟D

有冇試過約佢兩個人食下tea, 買下書?

睇咩劇
聽咩歌
平時做咩
其實一定有野傾到，自己發掘下啦

而家啲港女真係好撚戇鳩
又要識人又唔肯主動，驚畀人講

咁你係明溝佢架啦
怕咩人講？
莫非你想同佢玩地下情？
你呢種性格都係等仔溝算數啦

成班人嗰陣 會撩佢兩個人傾偈
私底下覆佢story但暫時冇咩話題⋯
我話佢呢排好似唔多開心 佢覆我少少啦 但再問關hall事定點 佢就已讀不回

咁撚屈機都無女，肯定係gay

仲要標題寫明想「一個月內溝到個男仔」
假膠？

屌 驗眼啦 係佢會怕俾人講 我都話唔撚介意做主動而且我都做緊啦
我費事佢俾人講會覺得煩呀 佢咁低調

屌 直接同佢講呢排有套戲好想睇 問佢出唔出黎一齊睇算撚數啦 連出黎睇下戲都say no你都係

我都懷疑過 邊有可能咁都a0
但問過熟佢嘅人 話佢之前有試過追一個女仔但失敗 而且佢都唔係去到好盡嗰啲 係唔得就算數咁

你係咪靚女大波？ 係就易 引佢上床咪搞掂

咁佢會唔會因為佢啲兄弟而腳步?
如果你真係覺得佢好
其實不如主動出擊
我好多朋友都係自己主動最後搵到好老公!
主動同佢傾計 可以直接啲約佢出去
同埋唔好怕俾其他人知而唔去做
大家都係單身 又唔係咩醜事
幸福真係要自己爭取架!

this
你咪吹水咁啱講到近排有套戲上咗想睇
順勢約佢囉

佢係咁膚淺就梗係易啦

咁型棍可能比好多女溝禁

你試完咪知佢膚唔膚淺囉

懶係為佢著想
個男仔諗乜你全部唔知
你單方面估佢想低調咋話
佢有冇親口同你講想低調？
連單對單傾計都唔多
就FF到以為好了解對方想法

見佢唔開心仲唔乘機試下約佢出黎兩個人對多D?
就咁食個lunch或者tea就得, 半個鐘一個鐘都好

你都話唔熟, 問咁深入做咩?

緊

我覺得會 暫時只可以圍繞圈子嘅事去講 未搵到機會講自己嘢 更遑論去約佢

樓豬比得一個月時間溝
其實都唔係好中意呢個男仔

佢係好正但好低調
覺得有女溝佢佢都係會保持距離咁

我講咗啦 係因為一個月後我會走
所以我唔係要一個月內一齊到
係起碼去到私下傾到偈甚至約出嚟

可能我毒，但係睇好多post都係會話，情侶/ 朋友之間就係講呢啲

換句話說，傾唔到㗎啦

btw，佢講啲咩令你覺得得佢有內涵? 就講呢啲好唔好?

佢最近嘅煩惱都係關hall嘅事 好上心同投入 煩啲人做得唔夠好咁 明明可以置身事外
同埋好有氣質 呢點一個熟佢嘅人都認同 好君子咁

你發唔發現你對佢嘅了解大部分都係停留喺「覺得」「覺得」「覺得」...
我就好好奇喇
點解你覺得佢會受你溝？
佢有畀過咩signal你令你有呢個遐想？

自己再製造可以搵佢既機會囉！ 就好似樓上巴打咁講約跑步之類！ 總之就投佢所好

你有呢個諗法係因為佢對你冇興趣
所以表現到有距離感

同佢講今晚俾佢中出你就得

都話真正識佢係幾日 係未算好熟㗎 係連私下message 嘅程度都未到㗎
我亦冇覺得佢一定會受我溝呀 係咁覺得就唔駛開post啦
我而家想做嘅係拉近距離啫

想問好耐。打手臂 即係個女仔對個男仔有好感？

咁識得幾日 又以為自己兄弟溝緊我 對我冇興趣都係正常嘅 咁我要點做

咁佢兄弟係咪真係溝緊你？

佢平時⋯ 同兄弟食飯同玩同游水⋯ team practice⋯ 完全諗唔到有乜可以同我做嘅嘢（而又唔會超awkward）

請善用起底功能

咁你咪踏出第一步去私下message囉
傾下生活碎事先囉
你要清楚目的首先同佢建立友誼先
而唔係一開始將個目標set到要溝咗佢
目標太高反而令自己多咗心理壓力

之後有好短嘅時間算係 但我由始至終對佢冇感覺 但啲人一直抽我同佢水

根本唔需要去理其他人點講
庸人自擾

⋯而家係我理緊人哋點講 定人哋講嘅嘢真係影響到我？
我都已經做主動同佢講嘢 搵佢
佢有時佢都會抽我同個兄弟水

共同興趣都冇

係 其實建立友誼嘅呢步已經困難重重

你諗得太遠
純粹單對單傾計都咁難咩

咁你即時點回應佢？

佢有冇份抽水
如果有份就輸左八成
咁痴班兄弟輸埋果兩成

咁高質又唔溝女 有無諗過佢係gay

如果講緊私底下 面對面傾偈就難
如果係嗰group人嘅場合 同佢兩個人咁傾偈就ok

佢都有 甚至覺得我都對個男仔有嘢
我就問佢哋係咪有啲嘢誤會咗
痴兄弟真係輸埋喺起跑線

咁似大學既

咁樣佢擺明對你冇興趣
你又咁主動唔怪得佢覺得你係會想收兵

不要暗戀，直接表白

面皮厚D! 識唔識游水呀？ 唔識就拜託佢教你游啦！

知唔知佢興趣？ 例如話音樂？運動？ 咁你又熟唔熟悉呢啲野？
講緊既係夾唔夾 大家有無共同興趣 有既話自然容易啲發展 而唔係一啲做緊咩 食緊飯 無內容既對話

想約佢既話 你可以send啲你有興趣既電影俾佢話：好似好好睇 可以咁樣試下俾佢約
如果佢對你有興趣 而對套戲無興趣既話 佢都會照約你去睇
相反 佢無興趣 又或者比較慢熱既 你都可以主動約佢

教精你
下次你答佢「佢都唔係我杯茶」
佢如果想接落去，自然就會問「咁你鐘意邊type」
咁你就係咁意 拋幾個同佢相似嘅特徵出黎
佢點都會sense到有啲野啦

你真係肯定會易

現階段最盡係喺group R約
真係未去到可以私下r佢

就呢個話題 已經可以trigger到佢注意啦
即係你可以用呢樣作為共同話題
私下message接住傾落去

我係咁 可幫你解答

想單拖搞掂 可以約佢食飯
佢肯黎就單刀直入

再唔係可以放風俾圈子嘅人知
等佢地幫你收風睇下條仔有冇意思

佢呢刻一定係對我冇意思㗎 因為都唔熟佢又以為兄弟想灣我/我同佢兄弟有嘢！
所以想起碼慢慢熟啲先

將來reg埋同一科得唔得

冇咁嘅機會

有時候溝得太快，都唔係一件好事。
速食文化，咩都要快，最後結果

有無snapchat? 由snapchat入手係最易

樓主放低左ex拿

直接WhatsApp聊佢傾計
佢對你有興趣嘅話一定會成日搵你
傾到咁上下就約佢出去行街

個男之前係咪冇拍過拖

絲打 我都係溝緊毒撚
我果個又係高質又唔狗公格
但原來係因為佢有苦衷所以唔溝女費事害人
你果個會唔會又係有咩苦衷？

啱啱聊咗啦 佢唔覆我

我又冇聽講過⋯ 咁你嗰個嘅苦衷係咩

最快嘅方法就係要有個新嘅人 好似係

佢對你無咩興趣，難搞

咁你仲咁認真答佢

對住慢熱嘅男仔只要主動示好3次就搞掂
頭一兩次佢會以為你講笑 到第3次開始佢就先會心思思你係咪真係鐘意佢

姐係ocamp啦 再分細組姐 咁驚青

佢知你咁諗

呢個人3次都唔掂 淨係撩講嘢已經要我主動6-7次佢先開始主動
我同一個熟佢嘅人講，佢話佢份人係咁

估唔到你都有上連登

sorry其實我對你無興趣

主動表達心意

白撞

直接pm佢la 佢會開心架

類似啦

頂 你呢啲死人女人心態真係好黑人憎
死都要諗勁多野又要諗到錯哂
你私底下whatsapp下佢咪無人知囉
傾得耐自然會出街
一個a0既男仔點會驚比人笑同女仔出街 恨都恨唔切啦
咪撚睇少處男既飢渴ok?

你下次一大班人出街 經過見到超人特工隊海報
就講下第一集幾好睇幾搞笑 同佢吹下 跟住話遲d約埋成班人一齊去睇 但要得個男仔聽到 佢實話好
之後過幾日就話有屋企人比左兩張免費飛你 話你請佢去 唔好同其他人講 之後出街主動d

最麻煩係佢兄弟鍾意你 依種男仔好忌依d野

私下搵咗啦 佢覆咗次就冇覆落去 但有睇group

我要諗辦法令全世界知我對佢兄弟冇嘢先

擺到明唔過電

你照左鏡未？

男仔唔中意無野搵野講 唔好灰心
條件好既a0仔係會遲鈍啲
不過要望真啲係咪gay

你對佢冇野唔係重點 重點係佢兄弟對你有野
你控制唔到

男人好單純
佢對你印像唔差
你個樣又ok
只要開口就得米

苦衷係呃人，只係你唔值得佢放棄個森林

認真ocamp男女私情呢d野好平常 差在對方受唔受
食飯一齊食 借樣意話想睇戲 一開頭一大班一齊去
去去下就借d意私底下去 真係有心既 去完一次單獨約會 個關係就會幾何級數咁發展 當然唔少人因為呢刻既激情 ocamp過後冷卻就散左

最簡單方法就係同佢一齊

搵水泡
雞
好彩個男仔醒目唔撚理你

或者同佢班兄弟暗示溝緊佢

問題係 個兄弟實際已經冇溝我亦有鍾意嘅其他人 但啲人以為仲係我

但由一班人 去到單獨 呢個缺口好大

啱啱發現佢覆番我

咁咪好囉

可能佢都有上連登

咩星座佢

鐘意都要咁多理由
得就會得
唔得，你搞足一世都係唔得
咁樣等到運到個陣個機會都未必係留俾你啦
明明直路就到嘅目的地
係要搭吓船遊吓水坐吓飛機咁做咩

要靠自己自己搵機會啦 話有興趣睇戲 或者係grp到想食飯無人陪之類啦

個男咩樣

見到面再教你

咁呢啲人好自我

認真似gay
追過個女仔只係煙幕

唔好玩啦 男追女間幾世 女追男間件衫

真心佢唔會呃我 佢真係有病

有病 有咩慘得過咁？ 但我同佢講咗我唔介意

搭單問:
我由細到大都有打羽毛球
之後一班朋友一齊打
有個女仔打完就話想學多少少(佢本身唔係好識)
跟住我就話好呀得閒搵我
之後佢隔一個禮拜msg約我出去打
到依家都約咗幾次出嚟
不過都只係做運動 打完就各自翻屋企飯都冇食

對佢有少少好感 但係佢平時只係運動先會msg我
亦都唔會flirt唔會秒覆
到底係佢真係好想學打羽毛球 定點

想學打波 對你冇野

同你打幾次波就諗咁多野 係呀佢鐘意你呀 快d表白啦

開live

屌好簡單
放風俾佢d朋友仔
再出黎就個個都製造機會俾你兩個啦
除非咁啱佢地又有人鍾意你

睇下佢text咩態度先⋯ 如果傾偈都難好難約出嚟

佢覆得好搞笑
我問佢係咪識玩結他
佢答：你點知㗎⋯
明明佢fb之前好多相

比佢中出

佢睇group msg好快 但都係冇覆我

叫佢教你彈下首歌啦
彈下彈下就唔知彈結他

你對肥仔波有幾大先

LM

如果我主動約個男仔玩煮飯仔, 佢話下次先, 但又唔主動講下次幾時, 我係咪收得皮

同佢d號弟講你鐘意佢，叫佢地幫手咪我囉 on9

擘大對腳

兄弟 dllm成日打錯字

認真 女追男冇乜好結果 一齊左好多時都好辛苦
可以做主動 不過切忌主動到好似得你想一齊咁

你同我chat排練一次點講先

我就係諗住咁 但佢又唔覆我啦⋯

係 有心一定會再約

我試水溫咋 都主動message 佢佢都唔多覆我咁 咁我就收皮了

你show條𨳊比佢睇,睇下佢咩反應先

條仔有mon po

女都係啦

中六合彩頭獎

希望唔係啦

離開之後唔會有機會見到？

冇乜

絲打 我同你一樣
佢都係保持距離 算啦 我已放棄

同是天涯淪落人
都係一個gp識左個男仔，開初唔熟
直至做pj開始熟
性格特質同你個男仔好似
宜家已經畢業，以後就好少會再見
宜家經常睇佢story，佢好似好開心
而我就好sad

Lm

共同興趣都冇會鍾意嘅咩？

樣子問題

畢咗業真係好難再有機會⋯

暫時未發掘到

以男人角度 佢反應真係太冷淡 似係客套回話嘅性質多 男人真係好直接嘅生物 如果外在 or 年紀 唔啱自己最低標準 就唔會列入可發展嘅對像 甚少可以日久生情 關鍵係先知道佢鍾意嘅類型係點 然後盡快揾佢唔抗拒嘅活動 一齊做 始終你同佢喜好唔相近

利申 無比女追過 可以當我9 up